★想搵工！有冇d看更包住宿？

最低工資，但最緊要包住！

none

機場

校工？

都係瞓M記算了